中大民調：近半人給警隊0分 田北辰：再拖一個月獨立調查都無用

田二少真係商界中好貼地㗎啦
難怪喺保皇黨中都被邊緣化

《逃犯條例》爭議由6月9日至今（9月16日），已踏入第100日。中文大學傳播與民意調查中心早前接受《明報》委託進行調查。調查發現，特首林鄭月娥月初宣布4大措施，包括撤回修例，有超過四分之三受訪者表示不足夠，七成人認為至低限度要成立獨立調查委員會。
另外，警隊的執法水平亦備受關注。自6月中警民衝突爆發以來，受訪者對警隊的不滿持續攀升，在9月初調查中，近半受訪者對於警隊的表現給予0分「完全唔信任」的評價。
立法會議員、保安事務委員會成員田北辰認為，市民對警方信任跌至低點，情況並不理想，但認為示威者的武力升級同樣需要正視。他認為，獨立調查委員會是一定要設立，估計風波若再拖一至兩個月，屆時政府回心轉意願獨立調查，恐怕也無法平風息波。

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

其實𠵱家成立
都平息唔到晒

［罷食建議］全民星期五晚白坐吉野家

對，直接紐倫堡

但肯定會少一堆人
總會有d人只係口講缺一不可

啱

我明嘅
故咪話平唔到晒

但真係會少一堆，仲要唔少

我就建議全警送中永不回港
咁就符合兩岸民意啦
再整個港警省 比班大陸人去參拜佢地
香港治安已經腐爛 唔需要呢班執法者

同撤回一樣 拖多兩個月 到時已經有第二個問題

正

相信依 48.3 % 既真香港人喺餘生都會畀 0 分班狗警

0分都48.3%
唔合格佔到幾多呢 ？

其實真係冇用
獨立調查 查撚到下世紀先有result
直接即時解散警隊送晒上大灣區就收貨

即時解散警隊送晒上大灣區

係唔會發生啦

就算今日都唔會有用

咩近半人 根本個調查有近70%都係比唔合格
垃圾01
咁佢一百分 我比兩分
係咪代表我好滿意警隊表現？

放哂義士就可能冇一半啦
獨立調查難啲

得一半?
香港已死啦屌你

田二少講錯左
其實唔洗一個月
依家已經冇用
市民冇耐性等伕佢地查半年
只有五大訴求
先可以係政改雙普選既同時給予社會冷靜,獨立調查既時間

而家警隊全部拉去打靶就差唔多

唔會
之前夠話撤回會少人
依家民意呢

其實遊行少咗人係因為無不反對通知書
同埋封地鐵放tg

正大訴求
缺一不可

施你條命.gif

任何事都有利息

全面解散狗隊、一次不忠、百次不用！

我公司好多和理非呢排都已經冇出
仲係黃 但只係茶餘飯後討論 或者係fb po野鬧
人數上真係比政府打壓左唔少

唔使一個月喇.
家下港鐵出唔到嚟主動解釋 CCTV C(PRE-E3), 就唔死都無用.

一日有中共撐腰
一日佢睬香港都傻

調返轉諗
咁樣打壓法仲有咁多
其實算係咁啦
唔洗下下一二百萬人嘅

田北辰今次又幾貼地喎

係
好多都怕咗

唉
尤其係一家大細

幾十年都未收過人問我意見，其實啲民調會經咩途徑搵人做？

再拖一個月要升級到凍薪30年 / 解散警隊

固網同手提電話randomly做

你唔明嘅喇,港鐵好多業務係R洲,誠信破產,後果好嚴重,家下仲係妨礙司法公正,甚至有可能協助屠殺.

係政府體制入面查
幫個爛制度修補？
係要更換呀

其實佢係比較貼地的建制
不過建制本質就是賤

淨係撤回都拖三個月
仲大撚頭到諗住拖左三個月可以當無事發生過
證明依個政府智商真係低撚過小學生

丫....佢老母偉大的國真係由小學生管治...

真
獨立調查 拖多一個月 跟本唔洗組成
到時班黃絲 已經覺得唔會成立 就會私了
跟住越黎越多問題

真心支持 送曬班狗番深圳 叫大陸出double人工 比樓比免費教育佢地

生生世世留係大陸 唔好再落黎香港

落實基本法，給予香港人無審查嘅真雙普選權利

係，

田少提我地要升級需求

解散警隊啦屌
冇警犬香港仲安全

有負分我實比負到最低

[突發] 環保署唔收玻璃樽 [環保撚請入]

如果咁樣就收貨 我地點對得住死左既手足同兄弟 黑警食屎啦

五大訴求

理得佢最後贏定輸 憎死班警狗一世

解散啦

75.4%

一個無認受性既特首，設立個獨立調查委員會，又點會有市民認可呢？查一查又唔知查幾耐，宜家個社會日日有黑警，又有黑社會，一係福建幫，元朗國民，點頂呀，大佬

除非真係每一個有份施暴（就算係一下）都有秉公辦理架姐

一定要解散警隊

抽水馬桶

仲要睇下政府揾咩人負責委員會
揾個深藍既話只有反效果

環時出咗聲話全靠警察同愛國愛港人士止暴制亂喎

其實依家係咪要開始spin獨立調查會都可能冇用 解散警隊先係正確方向？ 其實唔成立獨立調查委員會係政府自己蠢 根本可以大條道理安插自己人入去 幫popo洗白 咁樣先係最恐怖～

一件污兩件穢, CCTV PRE-E3始終要拎出嚟公開,咁都唔在乎其它果D嘢都公開晒喇.無幾多時間剩,擠牙膏咁係搏唔過架.

黎青萍果啲大笑話

乜撚野叫做最低限度成立獨立調查委員會？
係 五大訴求 缺一不可

所以話林鄭係英國特務

講得啱，仲要佢地嘔番6月之後岀嘅糧岀嚟，賠俾香港人做精神損失費/睇心理醫生用嘅錢，受傷嘅醫療費用，死者嘅賠償，唔可以俾佢地走得咁容易

啲保皇係咁㗎啦

佢算比較肯講人話果個保皇

有文宣
幫手推Thanks

[Foreigners welcome|海外文宣] Let the world know about ChiNazi

[有文宣喺度] 休息過後，大家向前行多步

坦白講,依家出都冇用,解撚散班狗佢啦

你諗下宜家正苦依賴晒警犬平息民憤，佢地做左咁多，正苦如果一反佢地警犬枱，兵變都似，睇黎只有到至死方休既階段先有機會平息

講人話

仲要係中共公開不斷撐腰
撐佢哋同黑幫

佢遲左
經過831之後要有真普選先搞到

佢自己都識講
作為一個體制既得利益者
冇理由唔撐警隊

個人見解係其實就算商家有良心，佢地都只會等政府做野，而唔係身先士卒自我犧牲

基本上係唔撐唔得，一唔撐就肯定兵變，到時隨左政府唔掂，分分鐘香港內戰

68%

我相信如果個民調係連登做，99%都會比0分班黑警

吓，多咗20%咁少？

佢最清醒，r 票

咁連登做鬼有公信力同鬼科學性咩

我反而想知如果發生兵變個事態會點發展？

土共真。武力介入平息兵變？

因為唔支持個d 大部份都比哂0

我成日都話田北辰真係建制拜裏邊最有良心最貼地民意個位

r票都係罪嚟㗎
喺中共眼中

特登整個經民聯打殘咗佢個黨

心水清

成個政府都係以低分為榮賴死唔走
最重要既係繼續高薪袋袋平安
難為d 旅遊業陪葬

有負分
會俾負10000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000兆分

班警狗高層就係睇準呢點
死都唔會降低武力，反而更暴力更警黑合作
再叫政府加大警狗福利權力，如果唔係就威迫控制唔丁班細做啲咩，變相軍政府時期

推
針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第五期Link :
今期牆紙內容：
1）獻花的意義
2）順手嫁禍-街坊分分鐘被full gear
3）香港主權之謎
4）香港人權與民主法案是什麼?
5）監師會同巡學校
6）罷課的另類教室
7）應答來得太遲，誠意釋出太少
8）資訊的亂流與真相的空白
9）拆鐵是怎樣一回事？
10）英語教學-as mad as hell
11）市民投稿
12）專訪-三十幾歲的中佬前線
TG CHANNEL :

全香港啲旅遊區

地標都食過晒TG 出晒防暴
黨鐵封站又撕殺列車
又有人打斬殺
正常遊客都唔嚟啦

事實唔係拖
係狗隊認為自己唔會輸
根本我無諗過會有獨立調查一日

田北辰只係支持獨立調查

其餘三項無支持

冇用呀
商界會係運動完之後第二個清算對象

依家都無用啦，仲講一個月後

香港人日程表提醒事項
— 918維園人鏈 921屯門/元朗靜坐 922新城市 —
［重開］［整合］香城Online 職業整合與戰術討論

[戰術圖略整理]香城online-陣地戰全攻略

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

〈 光復香港 時代革命 〉一、撤惡法二、非暴動三、銷控罪四、解散警隊五、真雙普選六、不落實「社會信用評分」七、移除「智慧燈柱」八、查警官黑合作

你仲信唔信香港依家真係得三萬個差佬？

當上面要清算班condom 你估下多咗出黎D「警察」會有咩作用

真係除非雙普選，唔係同你死過

海牙收哂班黑警皮

好明顯，警犬已經被公安騎劫，根本不需調查，尋晚警民合作已經係最好例子，正苦反而最難就係解呢個局

而家成立都冇用
我要黑警冚家剷

6,7月時
都覺得有機會有獨立調查

但一直林鄭口硬到爆
班警又唔驚
最近仲成日由官媒撐腰
10.1仲搵晒啲警界罪人去表揚

有獨立調查嘅機會真係接近0 囉

再無真普選殺曬班狗都不能洩憤

誠哥已經係例子
但其實一個正常嘅商人，香港人，都係希望解決
但係中共唔想，係想鬥爭，要絕對忠心

Sure!

解散警隊呀！屌你老母！

所以我更信，應該有警犬喺局內係不滿，不過俾人蓋住左

yes
習近平都話要不斷鬥爭啦

佢哋最唔想停

Over 71%

成熟一項跪一項！

如果我地接受政府既訴求

我地已死去既兄弟係唔會原諒我地

就算到最後有
個班底都一定係親中保狗隊
睇下鉛水事件，南丫海難，沙中線就知
策略就係拖到你淡 求其搵一兩隻祭旗
後面有幾多黑手走甩咗

而家有獨立調查太遲
坐翻十年八載都消唔到狠

同意，宜家成立獨立調查都唔收貨。
查完，有結果，先再講。

打壓仲有一二百萬人嘅.
They are waiting for 1 Oct. to come out to protest. They are selective!

要左真普選先
唔係獨立調查咪又係得過且過
全香港市民都對政府無信心 一日無真普選但咩都唔會有用

其實而家成立都已經無用

而家成立都無用啦

所以我地更加應該趁呢段時間
加強文宣
等大家知道普選既重要性
只有民主制度去制衡權力獨大
先至可以避免以後再有黑警濫權同政府漠視民意硬推政策

家訓要加一條：
香港警方=香港黑社會
世代子孫不得從事香港警察
香港人一世都唔原諒香港警察
同班香港警察誓不兩立
禍必及妻兒 黑警陷家剷
黑警債仔女還
黑警 死全家
黑警生仔冇撚
黑警生女冇閪

成個政府由上到下人士都應該入獄

應該查整個政府

呢樣真係，相信好/壞平息之後行泌都必成過街老鼠
同時政府永遠受制於黑警

外國朋友覺得奇怪，明明已經當警察做黑社會，但點解香港人仲話警察「拉人」「拘捕人」

全部送斷頭台啦，佢哋都無人道哩樣嘢

其實831後已經完全覺得無用
本來都係一半半

香港而家係兩大陣營意識型態之戰,看誰意志堅定

zagged

呢樣真係又係另一個大伏
所謂獨立調查，根本係用另一個身分去查自己友
最後都係不了了之
但查既過程就大清算緊

第六訴求，解散警隊或重組警隊

親中保狗隊無人會收貨

真

一早冇

黑警藍絲必須還眼、斷手斷腳！！
921元朗站，922機場
831臥底警犬開真槍實彈鎮壓示威者！太子站恐襲！中聯辦葉虎！

用twitter、reddit參與國際文宣跳閘/轉搭巴士全面批鬥警犬及其家屬㩒錢/換美金，經濟制裁中共全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！#antichinazi

推

如果可以比負分 冇人會比零分

獨辣調查又比佢拖兩三年
手足就等死等坐囚

過左831, 入左新屋嶺之後, 獨立調查都唔夠

獨立調查做到嘢先會平息

佢分析得岩
到時只會同遲來既撤回一樣

而家都無用架啦，解散啦屌

香港一切問題的根源都是源於奇型的政治體制, 唔好諗住回避問題的核心

佢地上面行呢個決定，已經將警隊百幾年既聲譽一鋪清袋，我知好多人都會同警犬不共戴天，但我有保留係，總不覺得警犬10個無半個人有良知，如果我估無錯，其實班警犬都有藍黃派

我諗好多人心目中既五大訴求同初時既唔一樣
有幾個item 已經加辣左

我而家唔要調查啦, 三萬隻黑警放上斷頭台斬一個禮拜應該斬得哂

應該唔止 都無訪問我可以加入負分機制
我會比負-100分

越拖訴求越多

再過多三個月
你柒婆就算回應五大訴求都無撚用

重組警隊 全面改革 最低消費

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

之後會話香港唔可以完全冇警察
之後就直接派大灣區警察落嚟

一來Popo無腦，
二來佢地自知滿手鮮血，就算譚耀宗老鼠芬呢D組成獨立調查委員會，都怕自己有1%機會被交出去

黑警全家不得好死，死無全屍！

佢話近半人 0分
冇話合唔合格

一個城市既居民比一隊自己絕對唔信任既部隊持槍管住自己到底係咩玩法？

就算有獨立調查委員會
查夠五六年 乜證據都冇曬

希望啲人真係堅持五大訴求缺一不可

黑警

其實依家都無用
成立左先會挽回政府少少民意
而popo民意無2 30年都唔會過50分

你估佢唔在老美張list度

依家都冇用

時機到嘅時候 港共鬼會理PC散仔反對 準備做condom la

又唔係
915嗰日 好多一家大細拎住bb車 帶埋bb出
個爺爺同個孫出都有

如果佢係張List我一定會撐佢囉！由頭到尾都反送中！無變過立場！

sor, 而家都唔得

難得佢有啲清醒

解散警隊

而家有獨立調查我都唔收貨
一係解散警隊
一係全部送中

依家成立都無用了

咪又係權貴

其實佢唔成立即係話俾香港人聽身有屎。

0分咁高！？

其實而家要獨立調查都已經太遲

五大訴求 缺一不可
如果我地接受
點對得住受傷死亡被拉嘅義士
希望香港人團結起來 唔好妥協

以咖獨立調查我都唔收貨啦！！
唔洗等多個月！！

再過一個月就變解散警隊

解散警隊

如果有負分會有幾低

呢家已經無用
基本要解散警隊

agree

其實5大訴求真係out左，我已經唔想等你D假調查

其實我地已經係要解散警犬隊

10 1 見真章啦
一兩百萬人點都要儲下氣

口號照叫 唔好spin 走

777唔會成立 拆唔到

呢個調查唔錯，幾貼地下，係市民心聲

解散狗隊啦！

啱呀

我就唔會唔記得 佢查紅磡站，沙中做咩喇

收皮啦。美國人權法就最獨立。到咗呢個地步，仲攪Ｄ咩自濁報告打飛機，揾鬼信

大家幫幫手 有手足嘅作品要衝出台灣!!!!!

人權法近了

我唔會

我要畀負一萬

只會愈黎愈多人 因為我會教育我身邊既細路警狗既所作所為

查乜九都沒用了

佢喺咪仲用緊IE?

仲比分？ 梗係解散黑警啦

71第二日已經講人話啦
成個建制得佢一個肯認真講下
712之後直情變埋反警反林鄭先鋒

就算貼地都係保皇不可信任

真係唔明白 習總 呢隻小學雞到底想點??
係唔係想香港變成 烏克蘭, 敘利亞咁, .......全面內戰先安樂

其實佢係代表商家
根本商家 就唔想香港繼續咁落去, 影響佢既利益

佢地最想 政府 快快手答應民眾訴求, 令件事平息
唔代表佢地有良心, 佢地只係關心自己利益

但政府 家陣完全無心回應訴求, 反而仲越搞越大獲

佢有話支持普選
仲有成立獨立調查要拉搵中立人仕

事實如此

好中

其實五大訴求, 最重要是真普選
只要有真普選, 根本可以解決所有問題

只要香港人選左一個真特首上台, 其他野就唔存在問題
咁真特首自然 會首先釋放所有被捕人士, 然後再成立調查委員會, 並且撤回所有惡法

節錄今日明報

楊岳橋：不回應5訴求難長治久安

田北辰：遲早也要重啟政改

實政圓桌田北辰表示，一直認為成立COI是平息今次風波的關鍵，因鬥爭、暴力持續下去，政治取態兩極將愈來愈激烈、分化，「大家只看自己想看的片段，為了將來的香港，我們如何走下去？」他並強調，即使成立COI，亦須找來終院前首席法官李國能等中肯人選，令各方都能接受；並強調「遲早也要重啟政改」。

明報記者

仲有一半俾一分

佢支持普選㗎

但係假普選囉

Sorry 呢一世都唔會原諒警察
仲要教埋下一代同警察勢不兩立

你個朵最少臭幾十年啦死黑警

本身依家都唔會平息到

強烈要求封殺所有宣傳TVB劇集既帳號
維穩機器都俾個平台佢宣傳？
搞廣告商重要
封殺宣傳都重要！

當年最低工資好似都係佢臨陣倒戈先有

呢條友講人話只限選舉前3個月

解散

支那走狗 殺人兇手
厚顏無恥 恐佈份子

咩一個月
而家都唔得

解散popo

家中兩老起同鄉會飯局聽到田北辰話撐警架

然後每日150個落嚟溝淡，蝗蟲再係咁係公屋入面生生生

其實你覺得落左黎果150唔會變黃咩
你見有唔少訪問都係新移民
都point out到如果香港變成大陸咁，咁辛苦出黎為咩

依家香港人又移民
過幾十年大陸人多過香港人

但二少次次支那一吹雞又會轉口風

150個新移民
即使是50個變黃, 都有100個繼續藍

小朋友仲有得救
大個果啲真係比共黨洗哂腦做蝗蟲思想

push

其實睇得出 建制派 都好不滿政府越搞大越大獲, 收唔到科

中共都發現呢個問題
所以近呢幾年既新移民, 真係多數是阿叔, 大媽

一單還一單

現實...

警犬唔做野/亂來 係最大最迫切問題

雙普選林鄭可以拖
暴唔暴動可以慢慢玩
放人 佢保釋當放左 都係慢慢玩 靜左先慢慢落叉廚

Agger

重組警隊

五大訴求 最低消費

再拖 成立獨立調查會就會升級做解散警隊

其實宜家獨立調查都無撚用
解散／重組警隊

今次咁早醒嘅二少

獨立調查梗係無用啦～獨立先有用架嘛

啲黑警只係劊子手,罪魁禍首係林鄭喎.
送中條例,警黑,都係因為政府唔聽民意,倒行逆施,真正熄民憤係要整個民選政府.

放晒兼保證唔告所有義士先得
港共咁撚奸,一陣放晒出嚟,然後又話咩要調查捉返入去入。

知就好啦 個八婆都on99 仲以為可以慢慢玩

因為而家警暴真嚇走左一班和理非,但對政府怨恨係深左好撚多。
愈來愈多勇武派出現

區選近了

過多兩個月，手捉如果不幸被黑警當眾射殺幾個，到時獨立調查委員會都救唔返

我中過好多次,可能你平時唔接果啲唔識嘅3字頭號碼搞到冇。

講得岩，林鄭柒婆永遠錯過做決策既最佳時機

唔要獨立調查,我要香港獨立

就算冇係現場 淨係睇直播都知咩事啦
之前既唔講 淨係今日同尋日
真正亂打市民既唔拉 仲搭晒膊頭提佢走送佢走
拉黑衫就一野㩒落地狂打再上索帶
拉白衫就設警察封鎖線推走晒市民同記者
拉左定放左都冇人知
0分都比多你啦屌你老母

今時今日冇雙普選乜都係假

查到有咩用？個班高層坐終身就話。

呢條撚機唔係貼地，係牆頭草姐

建制L 西環自然會配票同DQ所有對手 不使你哋擔心

齊晒五大訴求都無撚用啦
因為已經同共產黨攬住一齊死

Pish

我比負分

係而家都無用呀 屌

拖多2星期就要雙普頻, 再拖多2星期就變港獨, 再多2星期就變入藉英美

仲睇你慢慢查？仲信你會公正咁查？咪玩啦
同埋一直都講缺一不可，你俾多個獨立調查就會收貨？痴心妄想

肯做牆頭草嘅都極少啦

而家都係無用
要解散警隊先收貨

絕大部份民調都係打家居電話喎？

今次有加手提電話號碼
不過都係家居電話為主(即係c9/退休人士)
所以個分已經保守咗

屌你田二扮晒嘢,想搏選票

依家保蝗都分激進保皇同「理性」保皇掃中間票
保皇波有一個是無辜的

田北辰又講真話唔怕被暗殺？

啱聽

咁都有0分

而家除咗要整核彈文宣之外
仲要貼多啲普選文宣
等大家唔好剩係集中講獨立調查委員會
當敵人想吹風向嘅時候 我地要叫價還價

點都平息唔到架啦
除非回應哂五大訴求再加解散狗隊啦

將來清算時 冇上過前線果堆可以繼續留番係警隊係可以既
但有上過果啲一定要走

林鄭對話豈只係局 中共57年請民主派 知識分子「大鳴大放」 之後秋後算帳

警權咁大
叫人點查？！

保皇黨黎講都算係咁 叫講下人話咁
不過保皇黨都係賤格

咁點都會有啲保皇黨嘅

如果個個保皇黨都好似佢咁
都好過DAB 經民聯 中聯辦契仔契女

竟然見證到真香港人團結對抗港共警賊，真係老懷安慰

而家過都救唔倒
調查隨時3 5年
有普選即平息

0分太高

警隊係一team 人 ，應該齊上齊落嘛

其實已經唔會平息到
就算場運動靜左落黎
d種子已經散佈哂,對狗既仇已經入哂心

其實當初講黃色身份證藍色身分證係最正解
不過依家講咩都無用

唔洗查 送佢地上大陸啦 反正都學曬武警手法 去做武警啦直接
我地搵番香港人做警察得架啦
其他愛國個d都順便跟埋上去做大陸人啦 唔叫自己香港人個d唔好住係香港啦

就好似樓市咁，今日唔上車，之後有排追

負分啦，零分都俾多佢

請鄉廣正苦唔需要再浪費咁多市民資源去做呢啲多餘嘢，留比美國朋友去做就可以丫
各位鳩官

等死吧

如果我有份評論黑警嘅表現 我都會畀0分 有負分肯定畀埋負分
先唔好講成立獨立調查委員已經好遲 宜間仲要莫視埋其他訴求

冇權回應訴求，都應該搵一兩個高官下台降一降民憤啦
完全乜都唔做硬碰硬

而家獨立調查都無用

依家已經冇用
解散警隊啦